克警擅設「10米安全距離」阻拍攝 嘲記者唔professional冇讀數學

警方昨晚（15日）在北角拘捕到場調停警民衝突的民主黨立法會議員許智峯，斥他阻差辦工，將他帶上警車。當時馬路上停滿車輛，故大批記者直接越過馬路，走到另一邊的行人路拍攝，但在場多名防暴警向記者架起警棍，聲稱記者走得太近。即使記者不斷後退，但有警員突然無故要求記者「保持10米安全距離」，更嘲記者「呢度夠10米？你讀過數學未呀？」一名男便衣沙展其後更走向記者群，罵記者「如果你係professional，你嗰啲器材絕對可以zoom埋嚟嘅！」、「你冇咁嘅器材，咪投訴你公司囉！」

沙展罵記者前因與過程（節錄）

警員：講咗嘞，唔該，10米距離，褪後少少，唔該。
記者：夠唔夠？
警員：10米距離，10米距離，唔該。
記者：嗱呢度有冇10米？
警員：呢度夠10米？你讀過數學未呀？褪後少少，唔該。褪後少少啦，褪後少少，唔該。
記者：褪幾多？
……
記者：幾時多咗條規矩話要10米距離呀？我冇聽過（PPRB總警司）謝振中講呀。
……
（沙展步向記者群）
沙展：喂，合作啲啦叫咗你！吓，點解咁唔聽話嘅？zoom到埋去架嘛！你冇咁嘅器材，咪投訴你公司囉！啱唔啱呀？專業呀嘛！（走音）啱唔啱呀？咁咪叫你離開少少去影囉！啱唔啱呀？你有聽咩？
記者：我喺嗰面啱啱先過嚟。
沙展：咁……我幾……再講多次！保持一個安全距離10米。
眾記者：哦，好呀。OK，10米。
沙展：你可以zoom埋嚟嘅！如果你係professional，你嗰啲器材絕對可以zoom埋嚟嘅！OK？
記者：咁你啱啱係咁推埋嚟吖嘛。

呀死黑警 又唔做野 又唔讀書

想阻礙記者拍攝咪出聲lo

拿香港差佬呢除左黑暗極醜惡之外仲好撚蠢架
話你豬又唔係豬,話你屎又唔叫你食屎一d物理常識都唔撚識.都無撚讀過science乜撚都唔知戇鳩鳩咁

做犬 話人唔professional。
人唔笑 狗都吠

毅進呢d學校教左咩學生出黎

有咩好笑得過popo笑人冇讀過書

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :

黑警講既就係法律!

俾呢d垃圾做執法者真係香港人嘅悲哀

求其捉個記者學歷都高過班狗

10米又係自己鳩作

【 緊急！以下美國白宮聯署未夠 10 萬人聯署！簽完後，記得在 email 裏 click confirm。請在社交媒體洗版廣傳 】

請求美國制裁香港警察
(尚欠 9 萬 5 千人聯署，9 月 30 日截止。)

請求美國派美軍拯救香港巿民
(尚欠 7 萬人聯署，10 月 11 日截止。)

請求美國取消中國學生簽證
(尚欠 6 萬 2 千人聯署，9 月 19 日截止。)

請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖
(尚欠 8 萬 8 千人聯署，9 月 19 日截止。)

請求美國拯救國泰航空，保障經濟自由
(尚欠 8 萬 3 千人聯署，9 月 21 日截止。)

請美國政府向中華人民共和國追討清朝國債
(尚欠 4 萬人聯署，10 月 4 日截止。)

請美國制裁香港地鐵管理層
(尚欠 4 萬 2 千人聯署，10 月 6 日截止。)

毅進制笑人數學？200 萬到30 萬你老頂firm到未啊

你自己讀唔書書唔好覺得其他人都讀唔到書啦

想知警方隨口噏「行政指令」法律上有無效？

俾人笑得多佢地讀書少
阿蛇 你地真係讀書少丫嘛！
毅進仔

我真係無係毅進讀過數學

啲狗仔識唔識咩叫焦距

毅進制10米計返應該有幾長?

Popo同市民爭論有無交稅 講唔過就開炮

10 YJ = 14 10

10米距離同數學有咩關係
我真心想問下克警 10米要同數學扯上關係？
有單位同數字=數學？

讀唔成書個班問人地有冇讀數學

佢ban 琴日遊行原因係因為怕再出現200萬人以上既遊行 會難以控制丫嘛

姐係官方認證左係有200萬人

因為毅進教嘅「數學」只係基本運算

乜春10米距離 真係佢講就係法律？

我頭頂上面咪有十米囉，幾多百米都有呀，不用分那麼細

係咪應該清算毅進 教埋啲咁既垃圾出黎

點解唔撚返佢叫佢自己攞拉尺度

冇計，毅進制

係呀,咪同佢講哩度咪10米囉,你覺得唔夠就拎尺黎度

人牆咩dllm
洗唔洗拎埋枝隱形泡沫出黎噴條封鎖線呀

原來毅進嘅數學堂就係度10米有幾長...

賤肉橫生

香港警察就好撚蠢嘅
佢哋唔忿氣成日俾人笑讀書唔成
咪借啲意踩返人囉
好心啦 之前又叫記者唔好淨係影佢哋
人哋記者最屎都樹仁grad啦
仲唔駛字幕聽得明英文台呀 你呢

毅進制，10米既實際距離咪1米囉

就我個人覺得 普通單位 就算轉換單位都唔算得上同數學有關
夠唔夠10米係拎把尺出黎度 用肉眼睇完再計數咩
神探伽里略咩

成班記者聽到即時笑鳩佢

真係警察？ 點証明？

不如搵人教下佢地d啦 dy/dx 個10米佢

無讀過書又比你笑
話讀過書又驚你嬲
你知你班扮人既畜牲架啦，成隻猩猩咁，郁下就發爛炸成個弱智仔咁

點解唔整多啲drone
咩都可以影晒

紙皮得 咁condom都得啦

四百步笑百步

依家射罰球咩
10米

毅進仔打鳩人維穩就最professional喇

死黑警 又唔做嘢 又唔讀書

咪出黎柒啦屌佢老母 自己冇讀過書就串人冇讀書
笑撚死人咩

係咪太近冇得開槍呀黑警

你話10米就10米？射罰球咩屌你老母

考試考四捨五入（認真）

咁唔聽話？
當自己係乜？係咪犯法？

用毅進制計呢10米

呀 死黑警

效果唔一樣

成班讀唔成書，中學蝦蝦霸霸既人做晒差佬，
比依班人揸槍真係好撚危險

分分鐘人地記者讀名校神科
Popo仲笑人廢

又衝出黎柒

光年都有添

push

佢數學程度仲停留係平面距離上邊
應該得小1,2

拉後咗距離，黑警就可以遮住佢哋嘅惡行

毅進仔問個大學畢業生讀過書未

Push
手足搵命博，齊做文宣公關；再落力d
@林鄭唔回應五大訴求係想推動港台獨立！
（一定係，除非唔係）
@組隊兜路以防跟蹤狂魔
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 抵制港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，國際戰線（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，教育家中兩老
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.16 @Template End@

你確定只係差4倍 ?
我敢肯定班狗d 智商係below mean 唔知3 定4個sd

盲字唔識多個

毅進制數人頭都未搞得掂

人口最低嗰1%

冇效 但佢可以照打照拉 係班戇鳩面前講法律係完全冇鳩用

老個班毅進都未必有，90年代中三已經考得

警察可以自定法例? 咁不如解散立法會啦

我諗九成九記者都真係冇學過毅進制

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

屌on9。 問返佢乜野叫cordon line law.
Cordon line 就已經係預計埋安全距離。如果係覺得當下cordon 唔夠安全就自己擴大啦。cordon 完出乜事就係你自己on9失職啦

低能。叫佢返去望下藍白 cordon line 寫乜，寫住*警察封鎖線，不得越過* 幾撚時叫人預留10米啊

不過毅進仔唔撚識字又無cordon concept

無效
你吹咩

毅進仔同人講數學你估毅進制人人識架？

屌 踢波離球10碼咩

是日笑話 黑警話人唔讀書

即刻同佢講英文

條友俾蘋果妹問完咩名咩職位後即刻縮返個閪到啦

有記者問佢咩名佢話D3452737 係咩意思

所以問佢FIRM 到未
想打200 萬「定」30 萬 打錯字SOR

狗隻訓練學校

幾時搞去毅進遊行抗議?

笑撚死
距離同數學有咩關係
係咪以為小學拎個度距嘅膠輪就當係數學
毅進狗真係毅進狗

真係落實雙普
郁教育局班垃圾改制好過喇
搞間垃圾學校冇意思

下次不如話100米

玻璃心到呢
比人話過讀書唔成
又要話返人地冇讀過書

呢幾個禮拜黑警成日打記者拉記者
有無得聲緩佢地

佢地明明發明咗毅進制，不知幾pro

毅進

一堆不學無術既撚樣, 以為全世界同佢地一樣咁on9

下次話50米

郁啲又話防線
郁啲又話阻差
無standard咖?

點解係十米? 點解唔係11米 11.5米 12.99米?
可否拎把間尺由佢個頭開始度

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你老婆都好唔professional唔戴套搞嘢

好羞家

佢地好pro架 中英數都唔合格 做人又唔合格 係失敗方面非常pro

我有FD讀過毅進既數學
D數學題係咁

3.1545121544
請將以上數字簡化成
A) 小數後2位
B) 小數後5位

咁就4分架啦

好撚難

「你冇咁嘅器材，咪投訴你公司囉！」
想問下世間上有無廠做變焦鏡長焦段完全無變形同色差問題？

毅進制嘅10米轉換返十進制即係幾多米？

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

呢十米乜規定黎寫左係法律定指引？
我規定阿蛇你十米外審我得唔得

有聲既

佢地開槍果d距離又唔見計得咁準？？
如果用佢地嘅標準 個記者離佢10米有突啦

毅進制黎嘛
要換算返做十進制好難架

極醜惡

咩呀，毅進制10米=1.6米
學你地除6

打蛇打七吋，港共驚啲咩？

你老母，射人果陣又有冇10米呀

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 15/9更新版

覺得10米太遠。
應該係警員要合理地移動時，記者自動讓道路就OK。距離應該只係對記者人身安全嘅建議，但係記者自己想行近啲應該可以。

例如：警員示意要向某方向行，記者應該讓路 (分紅海)。讓路後警員就應該真係行過去。

邊有毅進仔讀咁多書啊

問返佢有無讀過physics

離遠zoom in 角度細，最多只能水平拍攝俾你個盾一擋就影唔到

近距離先影到俾你壓落地面既示威者

如果你係專業嘅
唔駛推記者推到十米以外都做到野
係咪咁話呀毅進仔